過往港豬澳大橋人流少，中央無面，林鄭借疫情將人流轉移到大橋，為中共添顏面

呢個女人每秒鐘都在玩政治

受害既就係香港豬

CLS

831

如果你夠薑由珠海入澳門，你應該先去咗皇庭海景酒店瞓14日先，盛惠$8750

林鄭：你班港豬生命比黨中央顏面重要嗎？

推

旅客可以經港珠澳橋由珠海直接到香港，不經澳門。

入境時申報是從澳門到港，因為入境處無法印證旅客係從澳門/珠海入境。

呢個就係之前講港珠澳口岸的一個入境漏洞。

我年初二揸車由澳門入香港，喺車關問完睇埋澳門入境紙，睇埋車牌禁區紙，打哂上台問完成8分鐘先放車woo

唔使啦！全世界都知武漢隻菌勁，全世界都知口罩都在中國啦！

估佢唔到

林鄭真係好撚醒
係啲on9野方面

引人流去交業績，咁港豬橋條人流數咪達標囉

Source？？

"惟港澳交換入境資料？？？"定係冇？？？

乜春

"惟港澳之間交換出入境資料"冇寫錯？？

你自己睇黨媒01

根據下文，應該"惟港澳交換出入境資料"係錯！！Typo定扮Typo呢？？